10.1 被捕 已提堂 你問我答

告你邊條罪

廢事講了 上網搵到我 廢事起底 sorry

on9邊條罪都唔講得不如唔好開post啦

上庭有冇戴口罩

上個陣無得戴啊

你乜柒都唔答又要上網攞存在感

唔好鬧巴打 佢傻咗講咗10。1被捕 有佢啦
巴打加油 暫時生活都ok嗎？

無問題 謝謝 依家等12月頭審

有無信心

我斷正 無乜....

咁有無諗定將來點

手足為抗爭被捕，你態度可唔可以好少少先

除非你覺得佢講大話姐

無覺得佢講大話，咁都唔答得上黎開post做乜？拎存在感定求慰藉，依家得佢一個被捕？

每一個被捕手足都需要慰藉，唔講罪名有乜問題？

屋企人反應點？

咁摺埋個post啦 擺低tg直接搵人安慰佢啦 開乜野你問我答？

好驚案底影響 考慮少樣政府工 不過都驚做到大firm既話做唔到上去

深黃 都好冷靜

Ching 由佢啦

因為我全名比傳媒開晒 廢事估到邊個

上面幾條友係咪有病
手足上前線比人拉左 唔係鼓勵 反而係罵尻人
對唔係手足 我代佢地同你道歉
btw 係咪有星火/612 跟進緊你嫁啦?

走佬

多謝你為香港人爭取民主

算啦 有佢 總之撐巴打 犧牲咗自己前途 巴打做柒咗少少 都要鬧 咁叻佢行出嚟

take care bro

係啊 我一比人拉左朋友sense到就幫我搵左民權律師 已經跟進緊 真係好respect佢地

一齊準備搞大三罷呀 政府帶頭破壞法治 危害香港全民資產及嚇走外資

有無沒收哂你啲手機電腦？
因為見你仲上到嚟

Respect

加油巴打

大家可以幫我既就係繼續努力係場運動 唔好放棄 全部被捕手足都靠你地贏左場運動先救到佢地 每個人都可以各司其職 唔好睇小自己

加油巴打
有冇俾狗暴力對待？

加油手足

好彩入到去無郁手郁腳 可能多手足一齊望住 唔敢亂黎 不過曱甴前曱甴後真係好難頂

唔講埋唔講囉
佢唔講你唔滿意就唔好睇

加油巴打
唔好灰心 唔好放棄
我地會繼續努力
你中場休息一下先

你都唔係
唔駛難頂

香港有自新條例
判監少過一定刑期可以3年後唔駛申報
一般公司都唔會問
冇問題

長實marketing 個呀頭 都係學生運動坐過監
所以唔關事
努力讀書 唔好放棄自己 總有出路

我地支持你👍🏻👍🏻👍🏻

多謝你🤚🏻

如果真係斷正冇得打，會唔會考慮認罪減刑？

之後同律師再傾下點搞

知唔知依家有幾多手足101被捕既提咗堂？

本身入黎諗全安慰你 但發現你尚算積極
唔好諗埋一邊 有事上黎講 加油 你冇做錯到

10.1係咪全部比人告暴動

收皮啦你，你唔想睇呢個post你唔好撚睇囉

而家想刷存在感嗰個好似係你

如果我冇記錯的話巴打應該係喺西九龍裁判法院提堂？
如果係的話咁我應該有份去過聲援你
Btw你仲有我哋，加油

唔係 仲有襲狗 管有攻擊性武器呢啲

Add oil Bro , Hong Konger so proud of you

Btw辛苦晒你

有冇受傷？有受傷嘅話重唔重？啲狗拉咗你之後點對你？拘留咗幾耐先保釋到出嚟？

起義完就冇事 逼佢特赦所有義士

比速龍捉個陣傷左啲 好彩入到去之後無郁手郁腳 但有啲把口好閪.. 40個鐘到先上庭做法庭保釋 每秒都好難捱 好彩同倉手足都多野傾

巴打加油撑住!!!

真係靠你地！

義士加油，請受矮仔一拜

有冇諗住告黑警濫暴？

我地全部手足一齊同你共存亡
贏就一齊贏
輸就一齊輸
我地冇退路

收皮啦 人地開post關你撚事 一定要答你？

同倉既巴打靚唔靚仔

搵咗星火未？
有無搵612？

加油手足！煲底見

巴打 我都有去聲援你 嗰係好多人係外面陪咗你好耐 你要知道你起碼一半港人支持你 唔洗怕

搵左 民權代表律師跟緊我！

有無嘢幫到手？

Is fine ok thank you 幫我係場運動出埋我份力就得

呢排經常發夢，間中偷下懶。

唔緊要 最緊要搵到自己既角色

轉做文宣
整型黑警database

好多片留返起會幫到好多被捕手足做證據

唔好落場砌

其實如果因爲呢個運動而有嘅案底係無乜影響，移民都無問題（美國已講左）,大公司（不是中資）都唔太理。
係唯獨是政府工就唔駛考慮。
大家可能一直比案底呢兩個字嚇親，但呢件事情嘅案底好多人都會明白。
加油

辛苦你啦好彩入到去冇打你（佢地而家係咪唔敢？）
抖下養傷先啦

被捕期間有冇的你返屋企搜屋
律師有冇話大唔大機會打甩
被捕當時身上有咩裝備律師係咪都會知？

你而家就口響
到你比人拉你分分鐘屎都瀨埋喊住搵老母啦柒頭

多謝你阿！！加油！

去美國啦
讀個master就可以返黎洗底

最壞準備坐幾耐

respect

手足辛苦你了，加油

多謝你啊巴打

好似SO FAR上黎講野既被捕義士都係冇被差佬打?

巴打 有咩需要幫手 出聲呀

巴打 祝你順利

拉個日返狗屋有冇比狗打?

好似咁耐都冇比差佬打既義士上過黎親自講述?

呢度有啲人真係好痴線.....

有冇後悔

畀人打嗰啲得番半條人命真係開唔到post

唔知講咩好 巴打加油

無話斷唔斷正既
睇下個律師點兜者

話時話經濟有冇需要support,有嘅話覆一覆我

年青人對法治同對律師仲有信心,,係一件好事

多謝你巴打
本身撳入嚟想話你開post唔驚自爆咩
見到而家有律師幫手都放心少少
點都好多謝你

巴打加油

多謝你走到最前。
想問被捕後有冇比水同食物你哋？係咪去咗新屋嶺？

巴打加油！

多謝你，手足

你覺得有冇人真係俾啲狗咬死左？

手足 我冇野問 剩係想講加油

多謝你, 萬事小心, 有無搵埋俾捉手足一齊, 有錢財困難嗎?

希望法案過咗之後 你可以移民美國

對唔住

我愛你呀爸打，多謝你

巴打要撐住，加油

加油, 要錢出聲 除左錢無咩幫到

Thank you

因為我條罪有
未同律師開會啊 不過我咩都會同律師講等佢幫我
在此感謝全港義務「黃」律師

香港人對唔住你
加油💪🏻

我無 一齊被拉既手足都無 可能比人打得個啲都被自殺滅口... 咩都做得出

好彩無

無後悔為呢場運動既所有野 後悔行錯路..

有咩幫到你

無 一上犯車係好驚 但停用左新屋了

一定有 比港狗 定共狗咬死就唔知

需唔需要經濟支援？

你係咪判官上身癲撚左？

暫時已解決 謝謝！ 留左一齊被捕手足既contact! 出去一齊食飯

努力呢場運動 小心啲

收皮啦冷氣軍師

我屌你老母冚家剷

巴打 淨底既交比我地 一世也會延續落去 因為革命之火己燃點

唔好理佢啦，等佢自己on99打飛機算數

會唔會考慮去台灣

入到去肚餓有冇飯食

最希望你地團火唔好熄 被捕2000個手足既希望都係放晒落你地到

比負皮果11個on9?

加油 唔好放棄

巴打加油 星期四嗰日已經有人幫你屌咗段崇智

多謝你

3餐好準時

多謝你付出，真係好多謝

我知道進入左司法程序會好折磨，但手足之間唔會有人放棄，一定會支持

呀sir你收皮啦

我以一生去發誓 絕不會停止抗爭

點為之斷正？你出魔法時捉到？

和理非既巴絲將來有機會做到管理層見有案底既人見工都要了解下先

利申， 好努力上位做呢個階級

撐住呀巴打，我哋會同你一齊㗎
有咩需要就出聲，我哋會盡幫

用法援定搵基金?

有冇話會判幾多碌？

呢場運動後

案底 應該會變得無咁重要

法援啊 一比人拉 啲frd知左就幫得搵左lu

入面環境ok? 網傳話會開大冷氣係真？

直至勝利 否則絕不停止抗爭

多謝你啊手足

收皮啦

u mean 當日搵錯路行 所以撞到狗?

我係前線比速龍追 跑錯路...

加油呀 有咩需要幫忙呢到一呼百應
你唔係自己一個架

手足，如果知道有其他手足經濟上需要幫忙pm俾我知，睇下可以點幫。

講野小心啲，好驚你講錯野變妨礙司法公正

唔知有無突登開大 臭格係好撚凍 我拎左5張毛氈 舖同cum..

另外唔好推
唔好正評
咁樣先可以慢慢傾

巴打唔駛怕，大家都在
起碼保左出黎唔駛捱臭格先

大家會繼續努力
你都唔好放棄

老實講,出嚟之前冇被捕嘅心理準備?
not blaming you
想了解前線心態

律師話有無機會打得甩？

加油呀
respect
多謝你為香港人付出

屌你老母呀關你撚事

手足加油

我去左旁聽 雖然唔知你係邊個
但加油！

屌你老母

撐巴打, take care!!

Take care手足

無惡意但係聽講有狗扮義士套料
我明白要捱咁耐好辛苦
想搵人傾計好正常
但係盡量唔好傾夢境

唔好講咩斷正 del post啦

你傻撚左？

巴打加油 如果有咩需要 我相信呢度好多人都願意幫你

支持

多謝你 加油

唔係暴動既話有罪犯自新條例
案底可以洗底
唔好太擔心
加油

手足對唔住
有咩幫到你即管出聲

巴打我支持你

我都每次係前面發夢玩曬魔法

一定同你齊上齊落

一係唔㩒錢，一㩒就㩒盡佢！！

推

你態度好少少啦

老奉架？

律師有無批准你咁講架?
一陣佢地認為有得打, 就係因為你自己呢句無得打....

去美國啦，visa應該冇問題

加油

你無撚野下話，做鬼做到你咁撚仆街既？

提堂過程 被捕程序唔撚知得？死撚要知人地衰邊條罪？

Respect.

移民囉

有心理準備唔等於想比人拉 唔係加句not blaming you就無hard feeling 可唔可以rephrase下

利申其中一個被捕人士 幾乎斷正

你死全家啦撚樣

加油，希望你無事
多謝你既付出

三先全家落地獄含撚死

多謝你樓主...
好人一生平安

巴打，首先多謝你為香港付出。
另外工作既野唔洗完全灰哂，我同朋友傾過，就算touch wood有手足暴動罪入，坐十年，到時我地呢班深黃都做呀姐呀頭了到時一定請返所有手足，甚至草錢做老闆專請返手足添呀！
By HR薯仔

可唔可以俾番少少同情心
義士唔係condom
請你好好記住

搵612 定星

火

嗱，唔係我講嘅，係呢度啲連登仔個個都話前線有晒被捕嘅心理準備， 咁我想知道你哋其實係咪即係僥倖嘅心態，唔介意搏輸咗分分鐘坐七年？

我唔會blame佢, why do I need ?我一向都講如果畀人捉或者受傷,最後都係要自己去面對,我只係想其他人睇清楚被捕之後有啲乜嘢要面對同埋點諗, 唔好成日響度鬧啲偽勇武唔變真勇武，又鬧和理非係free rider

有案底可以移民去邊度?

exactly
我開連登account就係想叫人出嚟之前諗清楚,特別係啲學生, 唔信嘅可以喺下我出咗咩post,當然出親都係畀人屌嘅,我都冇乜所謂

巴打支持你,好多謝你為香港既付出。 唔洗驚之後搵工, 除左中資之外我諗大部分人都係黃 有好多同路人都會爭住請你

巴打抖下先，留返比我地抗爭

多謝你為香港人既付出

我冇用
你為我地付出左好多
多謝你

巴絲 心理壓力健康？ 有無社工情緖支援？

感謝你

你有甚麼説話同大家講？

暴大以你為榮

多謝你巴打

加油呀！巴打
上黎報下平安都好好架啦

就算佢係好似你咁講拎存在感或者求慰藉都無撚問題
為香港上最前線被捕壓力有幾大
你憑乜野係到嘈撚住晒
唔鐘意就上一頁
仲嫌手足付出得唔夠多？上網講下都唔得？

中大手足撐住

屌你老母臭西

有冇俾狗打/不人道對待

我哋呢啲苟且偷生嘅廢中，
全靠樓主呢啲年青人幫手，
香港嘅前景先有返少少希望

每一次落街見到前線都係講同一句

我地會幫你行埋未行完嘅路 加油手足

巴打多謝你

手足我都係被捕人士
提咗堂等十一月中審
加油 一唔開心果陣就同自己
自己無做錯到 我地問心無愧

巴打，加油，謝謝你。我地唔會放棄！

有冇得去台灣玩下？

你摺撚埋啦

巴打，無咩野可幫到你，但感激你為香港出既每一分力 希望律師可以幫到你

撐住呀手足，有咩需要即管出聲

巴打加油！
好人一世平安！

take care

咪問咪答啦 想增加入罪機會咩

含撚啦你

收聲
唔好係網上講 冇人想知
保護自己

又係你山支大哥？ 睇多D 大陸綜藝啦 上晒腦⋯

手足
有乜嘢要我地做就單聲
之後可考慮試下去外國

乜你咁留意我呀

有樣嘢好想知，比人拉之後心理受唔受到？有冇諗過俾人拉

咪再問喇
由個POST沈
係咪想多D證據比人告

有冇比狗打

我諗黃嘅公司都應該唔會好睇呢啲案底
好感謝你嘅付出！
你地提堂我有去擺遮陣嫁！
加油呀！
跟住抖下，做個精明和理非消費者！

一生平安呀

唔係啦，我fd冇反抗，俾人打到仆街行唔到

收嗲啦

有冇俾狗虐待

我唔知可以講啲咩
兄弟 感激不盡
多謝你付出
多謝你救香港
多謝你協助手足
多謝你犧牲小我
多謝你呀

手足你嚟緊會退居和理非定繼續上前線？
Gear嗰啲唔可以擺喺屋企有啲麻煩

前線多謝你請受小弟一拜
如果生活上有困難你開口一定好多人幫手

《罪犯自新條例》（第297章）第2（1）條訂明，首次被定罪但並未因此被判處監禁超過三個月或罰款超過10,000元，而且在三年內沒有再被定罪的人士，其定罪便可被視為已失時效

加油Bro

辛苦哂你

屌你屌你老母屌埋你全家 你識唔識用下腦之後先講野 同自己人講野用咩語氣唔識分？你屌你有無咁勇呀廢柴 屌你老母臭西 態度差到

多謝巴打 加油！

我地對你唔住

有無乜要大家幫手 請出聲

大家唔使理上面條撚樣啦
態度西到潛晒水

手足唔使理條廢柴 呢度大把人撐你

屌你老母多一次

巴打加油
依度好多mon post 狗，唔好講太多。

感謝手足
你永遠係我地屋企人
尋日西九聲援
有一個手足係岩岩出院被帶上黎
好心痛

祝你好運

多謝你， 我地會做住你果份先

巴打加油 支持你

感謝樓主
好人一世平安🙏🙏

祝你好運 有咩需要記得講 記住仲有我哋呀!!!

Gear比晒其他前線朋友了 我比人拉個陣佢地拎左

多謝香港有你

要幫咁多人律師會唔會好唔夠人手？
有冇啲資料可以幫手搵？

加油 有咩需要一定要開聲！

可唔可以離港

唔得了

手足有行動仲會唔會出嚟？

我講個好消息比你聽

話說有條友好似做物理治療師, 但曾經犯過非禮, 被人判左坐監14日. 有案底, 之後走去讀法律, 想做大律師, 咁當然按法律的要求披露自己案底. 律政司反對佢有資格. 之後雙方打官司, 單野打到上上訴庭, 上訴庭判條友得直, 一樣有資格做

所以案底只係案底, 案底只係特定情況下要求披露, 但唔代表話一定唔可以做某D特定職業. 更何況大部份職業基本上唔會過問案底

手足加油 你無做錯架

星火？612？

星火 民權律師

光復香港 時代革命

死撚開啦，又唔見你上前線?

手足多謝你

手足，你個po所講既野比咗啲勇氣我
互相支持下...

多謝手足

有無被狗打到優

傻*

ching 加油
有咩需要講出嚟,幫到實幫
FIGHT FOR HK
FIGHT FOR FREEDOM

手足叻仔唔好講太多會曝露身份嘅嘢

個單唔係physio, 係radiotherapist
睇下人權民主法最終內容係點，如果真係因抗爭而有案底嘅手足都俾入境，可以試下嘅

巴打 仲有我地 有咩需要要出聲

多謝你為香港爭取民主
我地唔會放棄！繼續抗爭
手足你有咩需要同心事都要上黎講啊

荃灣嗎？

樓主記著風水輪流轉，當年 67 暴動被留案底既曾德成佢諗都冇諗過佢會有做官既一日，我地核彈都唔割，你都要唔好放棄自已。

樓主 真心respect 只係想話你聽你無做錯到 你絕對稱得上英雄

yes 聽律師意見。斷正都未必話入硬，唔好自爆啲咩就得。個人建議你快啲叫連仔刪post

正常人係咁諗，但啲老世點諗就真係唔知。

竟然仲想為個垃圾政權效力，本來仲好想多謝你為香港人付出

加油呀巴打

兩百萬人上街！人人都有智能電話！搵三十萬人按個制download Telegram都咁難？？

《美國白宮聯署鍵盤戰士》閃電突擊林鄭《緊急法》！成功在 1 日內簽爆推爆 10 萬人聯署！

如《緊急法》在香港實施，請求美國制裁中國。

請加入《美國白宮聯署鍵盤戰士》！

這是一個目標為 10 萬人 嘅 Telegram Channel，以美國白宮聯署，彰顯香港民意，為美國提供彈藥，保衛香港人權與民主。

巴打會唔會係同倉

多謝巴打

手足我愛你

take care and support you

巴打你要加油
信念係千萬唔可以動搖呀！
你要相信自己嘅能力，讀多啲書

巴打你當日做過啲咩比人斷正？

多謝你 手足

thank u 唔好理d賤種五毛挑釁

Respect 到仆街

手足 唔好放棄
Take care
一齊行落去

做過幾間大公司

有冇案底唔會理

好難移嫁你估咁易

Respect.巴打加油

多謝手足，我愛你

唔好係度講太多

上庭時就知好多人支持你

多謝你啊手足 唔好理啲人閒言閒語

人地想黎傾下計 無話怪邊個
亦都唔使你呢個冷氣軍師喺到教人
利申: 藍絲

有無比過黑警毒打侮辱

其實少過幾多年可以唔申報 ?

尋求慰藉有咩問題
想講就講 唔講點解要俾你屌

有無聽過妨礙司法公正？

十一大約有幾多被拉既手足俾人告？

多謝手足為香港所做的一切

多謝你個P牌喺到教化世人喎
其實你要明白真係唔想行前的已經做哂和理非
行得前既當然都會驚俾人拉
只不過每個人都有自己選擇的路
唔需要你地喺到潑冷水

人情冷暖 如人飲水
你地呢啲就係冷水

最後容許我講一句無用說話
屌9你地兩個啦

巴打加油！
其實大部分外資公司系唔會查案底嘅，避開中資就得。

點幫到你

咁你咪又試下拎囉仆街

你做乜啫被捕上黎求安慰有咩問題？全部被捕上黎都得呀

忍唔住回你呢個小學雞
我食鹽多過你食米呀
我係要屌9你呀吹啤呀
利申: 廢老但都好過你條L屌

我都是其中一位被捕 第二日在警署保釋

你都on9 黃唔入政府 藍一樣入 到時咪越嚟越多藍滲透囉

我無野問
只係 感激！ 辛苦了！

隨便你，確認幾年後唔好後悔就得
老實講， 如果想你哋死嘅話應該日日帶風向話全民勇武，which 你哋最鍾意

而加比人拉個個唔係你
收皮啦屌你老母

心足 如果生活有困難 講聲

首先想多謝巴打付出 我只能心裡面默默幫你祈禱一切順利 亦都會繼續企出黎爭取

食屎啦鬧手足

多謝你前線既付出
希望咩事都冇 放出黎
幫你集氣

佢會西比人拉咩 咁撚樣既態度 和理非都唔會啦
唔係得把西口既毒撚就係班狗 屌你老母呀我

樓主要加油..

佢有怪邊個？你都on撚9 講啲野黎落井下石
利申：不是黃絲

多謝巴打嘅付出，我地一定會贏

p牌仔你收皮未啊dllm

巴打，財政上有冇野可以幫到你？多就冇，三幾千我可以，你已為我地付出前途，比個機會我略盡棉力

呢個真
我都係入面做間唔時都要對一對佢,
所以巴打唔洗怕, 一定大把出路

RESPECT!

段狗有無搵人幫你
Btw 多謝你 香港欠你太多了
希望你勝訴

呢2條友拎白卡 可以忽略佢地啲on9言論

你自己做懦夫，無人會怪你，各人有各人難處
但唔該你唔好將自己果套夾硬放係其他人身上，侮辱其他人既決心

無人需要你講風涼話，blocked

你自己做懦夫，無人會怪你，各人有各人難處
但唔該你唔好將自己果套夾硬放係其他人身上，侮辱其他人既決心

你係727中上環45人其一？
你可以唔答

我們會在你在巴打的後面
同你們面對審訊
大家是你地的樹洞
撐住

好多謝你，有咩幫手可以隨時講
好respect

已blocked
p牌+風涼話=5毛

巴打 有咩要幫手記得上黎講

叫人出嚟,然後話好易打得甩,一定唔會告得入， 樓上仲叫人哋出嚟去移民嗰啲先叫風涼話係咪呀？

辛苦哂

如果你條撚樣可以帶到全民勇武咁撚勁 我地贏撚左啦
最撚憎你呢啲撚樣 懶係現實咁
又唔肯付出又想要回報
而家有人幫你付出埋又要話你預左架啦
我提左你地架
我屌你老母臭西
你自己問下自己你條撚樣係呢場運動有乜撚野貢獻

呢d時候咁既語氣講野=假中立真五毛
大家block+follow，唔好再覆佢
集中幫樓主

respect
樓主加油 我哋要一齊贏

真係國際清算班犬既反人類罪行

同埋幾多p牌下
可能無晒乾淨無p既acc

有冇比狗打? 有冇律師幫緊你?
Btw 多謝你地 香港人欠你地嘅 有咩需要開聲

唔需要覺得自己係 曱甴
因為我地唔係
佢地就真係垃圾同
黑社會
因為話佢地佢地會好嬲㗎

連登仔講D咩同前線點諗有咩關係?你想知前線心態,上前線咪知囉

同埋咩撚嘢叫僥倖嘅心態,唔該你洗乾淨把口,唔洗喺到單單打打

同埋一向係勸啲'偽勇武'同和理非唔好阻住'真勇武',冇心理準備唔好上前,你唔洗分化啦

一定要衝先至係對場運動有付出嘅？
唔贊成勇武就代表係廢嘅
你繼續慢慢diu
200萬人起碼畀你diu 走一半
你覺得和理非真係想勇武咁樣衝上前擋子彈咩？

屌你老找入jor司法程序唔可以講case info你老母臭閪
想借d以害手足仆街啦屌你老母嘈嘈嘈

仲有你班人講到幾真心 魚蛋革命嗰啲義土入咗去有幾多人探過佢監
盧建民識唔識呀
佢屋企有咩事你知唔知呀
佢個facebook page好少人follow咋
唔好喺度講就兇狠

巴打加油

搵左612果D未??

另外其實大家都要諗諗點幫班被捕人士
例如介紹工作或者將來做生意優先請佢地

唔難係？唔撚係啊嘛？你啲鄉音曝露左喎 大家起下佢底 十成十支那人 躝番微博啦柒頭

手足多謝你 好人一生平安

你抵屌態度差 俾人屌完同手足道歉 乖啲

加油
我地出埋你份力
辛苦你了

道歉啦on9

加油巴打
多謝你

多謝為香港付出！仲有保重

巴打，辛苦曬
有咩需要即管出聲

收皮啦黑警

義士加油 我地會到法院聽審

多謝您兄弟，我會努力

Bro u are not alone!

多謝你對香港嘅付出

巴打 加油

無，一直掉我車場唔理我 有星火幫手 保左
研究緊應該會踢保

你嗰40個鐘內心嘅感覺係點啊？諗緊啲咩？
淨係見到呢句後悔行錯路已經好心up
呢場運動辛苦你，期待一日煲第相見

你諗下
香港咁多有錢中產都撐我地
衰d講句
知你因為反送中而坐可能即請添呀

加油呀手足
多謝你

Love you
我地會成功

呢排發現咗幾個好鐘意講風涼說話同扮晒有料教人唔好點點嘅人

2000幾個手足呀

我地一放棄佢地就咩都冇嫁啦

大家一定要堅持落去

巴打 多謝你

多謝你，無野幫到你，只係不停落淚。
加油努力奮鬥

巴打多謝你辛苦晒，我哋會接力
光復香港，時代革命！

加油啊手足 祝你冇事
我地會成功㗎

我唔係727
係9月份架我
就係好多好似你地咁好嘅人令我完全唔驚
會覺得好多同路人 感覺輕鬆好多
多謝你地

加油多謝你！

有冇俾黑警玩

加油手足 齊上齊落

唔洗驚呀巴，等我做試管理層，有案底優先請

巴打頂住

依家佢比人拉撚左
衰D講句分分鐘要入去坐
就算真係拎存在感求慰藉有咩問題?

相反, 你條柒頭又做過乜鳩?
少少同理心都冇?

手足我知我地既一句可能微不足道，但我相信所有人都會以你為榮，今後既路就我地繼續行落去，多謝你

真係好多謝你
我地香港人對你唔住
你為我地既付出 犧牲 請受我一拜

我地贏左
樓主都跟著贏

多謝你 有咩請講低 我地一定會盡力幫你
對唔住 我地保護唔到你

喺度講風涼話好威？過主啦，仲利申做乜鳩

由佢地話曱甴啦，我地又唔係，咪由9佢！

消防都係政府工啦

手足有無咩建議前線走佬應該點搵路

一定要知道邊啲路係掘頭路 唔可以跑左入去... 跑大路一定安全更多 唔熟個區唔好太前

被捕之後有無被虐打

收到好多好多支持 我全部有睇晒 多謝香港有你地互相扶持 先令運動可以keep到咁耐 不斷進化
不割席 不篤灰 齊上齊落

係唔係得佢一個同尋求慰藉有咩關係
你唔想睇咪返去老母個閪到囉 嘈乜

無 依家好似無乜呢啲情況/唔知會唔會係打親都變被自殺滅口...

聽日你上前線就明架喇 唔係blame你 加油呀唔好free ride

再次感謝你，財務有需要可以pm我

加入唔好放棄 大把人係到支持你

巴打加油！多謝你！

家人支持嗎？

屌你老母閪使撚咁大反應咩
成個八婆咁撚樣
扮關心 其實就係八掛撚
唔鍾意就走啦仆街

手足為咗抗爭被捕 佢將要面對嘅事唔係大家想像到
你態度可唔可以好少少？你估手足好好受？

手足加油 撐住 好多人會幫你 前途無可限量
多謝你

加油 多謝

頂撚住

抱抱😢😢

多謝 保重

巴打，雖然我冇乜野可以幫到你，但我真係好感激你對我地既付出多謝你！

加油手足 你將來可能會好大壓力
但請你唔好放棄 當中場休息抖抖
仲有其他手足會努力頂住繼續上
唔會令任何一位手足白白犧牲

手足多謝你
有咩需要記得出聲

你老豆屌你老母唔帶套呢個決定仲on9啦
生咗你個傻閪出黎

無咩特別嘅過問
希望手足你振作
加油
呢條路不易行但好多人同你一齊行緊

撚唔撚洗咁串呀屌你老母

收皮啦isis，你d濕鳩技倆全世界都知架啦

你依種垃圾靜少少喇

巴打

加油，撐住，好多人支持你嫁

我一定會努力做野，希望有一日成為老闆
優先聘請義士

5毛收撚皮啦你全家比狗屌

癲狗黎講你個嘴都算幾爛

手足 感激你嘅付出

有乜需要即管開聲 盡最大能力幫你

跟住落嚟交比我地

咩態度呀仆街
手足義士嚟呀

開新po整個整合list，每次回覆當簽名檔咁貼

On9 仔你做咩潛水

只希望唔係告暴動

請教，照計前綫人一向比狗多，為何次次見狗就掉頭走？無諗過圍返轉扯面罩頭盔？

唔多人 10月1開花 個區勇武手足太少 3車速龍突擊 得番20個前線手足

本身份parttime無生意炒左我...積蓄差唔多用晒 屋企人景唔好唔想問佢地拎錢 想係到睇下有無手足可以施舍小小比我返學同發夢用

@Trytohelpu
搵我傾

已經好幸福。

法援即係政府野？

唔係 612法援 可以claim到小小錢

Oic

唔好講發夢詳情
多謝巴打付出